有無人係周生既同事？

幫我問下呢條仆街on9死肥仔今日有無留守公司工作到最後一刻？

我會推到全香港都識你為止呀，周生

push

仲以為係肥TB

想問咁做有咩意義

佢第一個閃人

pish

推到周生隻港豬出嚟

我個ig page幫佢落左廣告
應該大半個香港玩IG都會見到佢